人真係唔可以淨係飲飲食食

日撚日9鳩fing hea時間
同啲酒肉朋友飲飲食食
淨係得呢d娛樂 真係好曬時間好無聊
好心做下運動去睇多d呢個世界增值下自己啦

可以訓

是但啦最尾咪又係死

娛樂至死

係
仲要訓同屙

冇撚有錯

應該持續進修
活到老學到老
生活最充實

以有限生命追求無限知識

點解要增值自己？

去到某一個位會發現好空虛